293日了

分了手293日，但是記憶還是那樣深刻。尚記得那晚和她去沙灘漫步的每一分每一秒，橙色街燈下影射的輪廓，被海風揚起的長髮，水汪汪的雙眼，奇特而又悅耳動人的聲線，穿着着我那件太大、不合身的外套，我倆開心地盡是談些沒有關係的話題，我捉緊她那冰冷但充滿感情的手只為了多給她一點點的溫暖。

為何我還放不下？

不知所謂

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

如果你係真係咁愛佢，就應該學識放下，要知道你同佢嘅將來都唔會有對方喺入面，為咗佢為咗你都好收返埋同佢嘅回憶，過好自己嘅生活啦巴打